1. Полином
1. Буква z в начале имени файла означает zadacha?
2. Как минимум последняя строка вывода должна быть обязательно с символом переноса строки. Это нужно для того, чтобы ввод следующей команды начинался в новой строке.
3. Не понятно, в каком порядке вводить коэффициенты. -1
4. Нужно больше функций. Логика программы не должна содержаться внутри main. -1
5. Тут даже перемешивается вычисление и считываение данных. -1 
6. В одной строке можно объявлять только переменные, очень близкие по смыслу. А если при объявлении есть и инициализация, то даже похожие переменные объявляются в разных строках. -1
7. Что это за двумерный массив а? Во-первых, имя должно отражать, что там содержится. -1
8. Во-вторых, там хранятся две совершенно разные сущности: коэффициенты и промежуточные суммы. Так делать не правильно. -2
9. В-третьих, почему он статический? Когда пользователю нужен небольшой многочлен, под него выделяется сильно много памяти, а если нужен многочлен, степени от 1000, то программа падает -2

2. Подмассив максимальной суммы.
1. Поставь в своей среде разработке замену табуляции на 4 пробела.
2. Основную логику, решающую программу нужно вынести из функции main. -1
3. Тут у тебя перемешана логика и ввода элементов, и вычисление ответа. -1
4. В месте объявления не понятно, что такое x. Переменные можно называть одной буквой, но только если ее дальнейшее время использования очень не большое и ее предназначение очевидно даже человеку, который не знает, как решать задачу. -1
5. Не объявляй много переменных в одной строке. -1
6. У тебя чтобы понять, с какого значения начитает перебираться счетчик i, нужно посмотреть в его инициализацию. Это должно быть ясно из строчки с for. -1
7. Унарные операторы пишутся без пробела с операндом (++i, а не ++ i)
8. На самом деле не понятно, что такое res (по условию ответ это два числа), minsum, minpos. -1
9. А вообще-то программа не работает! -10

3. Циклический сдвиг.
Задача не решена. -10

4. Нумерация матрицы по Кантору.
1. Неиспользуемые переменные в коде. -1
2. Ну и снова за статический массив. -2
3. Но на этот раз еще и за то, что он глобальный. Это на самом деле чревато большими проблемами, когда в программе начинает появляться много файлов и много потоков. -2
4. Почему инициализация первого элемента происходит не внутри функции заполнения элементов? -1
5. Одно из условий выхода из цикла лишнее. Лучше, чтобы выход был не про break, а по условию в while. -1
6. Подумав над кодом, я понимаю, что i и j это индексы текущих строк и столбцов, а l индекс текущей заполняемой линии. Лучше, конечно, подумать над именами. row и col не намного сложнее было бы писать. -1
7. Но вот зачем здесь 6 циклов for до сих пор не понимаю. Можно было это как-то прокомментировать хотя-бы. -1

5. Побитовое представление.
1. Инициализируй счетчик цикла внутри for.
2. Снова за глобальную переменную -2
В целом хорошо. Еще бы если считанное double число приводилось к остальным типам и выводился результат, было бы еще лучше.

6. Сортированный подмассив.
1. Какой ввод ожидает программа? Надо написать это для пользователя. -1
2. Опять все в main, функции, решающей задачи нет. Вычисление перемешанно со считыванием значений. -2
3. Опять инициализация нескольких переменных на одной строке.
4. Про индексы даже явно в условии написано, что они начинаются от 0. У тебя при выводе от 1. -1
5. Есть переменные left и right, а есть r и l. Причем в обоих случаях их названия не отражают их смысла. -1

7. Минимальная сумма расстояний.
1. Статический массив, когда длина неизвестна. -1

8. Алгоритм Кахана.
1. Снова неуместный статический массив.
2. Снова инициализация переменных в одной строке.
3. Перемешанна логика считывания и вычисления. -1

9. Суммирование ряда.
1. В условии требовалось просуммировать в возрастающем и убывающем порядке. -3

10. Диаметр множества. 
1. Ничего нового, все старые замечания. Суммарно не менее, чем на -2

11. Имена.
Задача не решена. -10

12. Пузырьковая сортировка.
1. Забыла подключить stdlib. -1
2. Функция, которая генерирует случайное число называется rand, a не random. -1

13. k ближайших точек.
Задача не решена. -10

14. Бинарный поиск.
1. double m = 0.0, чтобы не происходило неявного приведения типа от int к double.
2. Переменная max_it означает максимальное количество операции бинарного поиска. Ты же совершаешь столько операций, сколько нужно, а потом проверяешь, сколько их было. Но ты этим самым просто лишила смысла отсечение медленной сходимости к решению. -3
3. А вообще с эпсилоном ты не ту величину сравниваешь. -4




